點解一定要搵金鐘黎做轉車站？

黎緊仲有沙中，四條線，港鐵攪咩

推

已經被定位香港中心

得金鐘 得天下

因為下一站金鐘
唔係下一站柴灣

佔領金鐘站就可以癱瘓成條地鐵線